其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（194）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉返來啦大家

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

我

食素

好嬲呀

d 貓等到死都未比你地撚

聽個電話就搶唔到

Juno有新歌

矛人做搞手係咁

又binc

我失敗咗

好清新

即刻去j下

Lm

有頭髮

但係之前人渣禽獸系列呢

返嚟

牙叔
仲有矛樹？

知你彷佛姓李姓戴或性起

太快與你幹什麼叫莾撞

lm

趁快碰上了什麼才活得粗壯

啱啱係新都會麥當勞見到個高妹176+
幾靚
好想去識佢

圖

偷拍is 犯法的
我會唔做

不要暗戀

有

真係幾清新

係咪又要等

我鍾意黑暗多啲
太清澀can’t relate

依個時期嗰啲歌

頭三首真係好撚正 why成隻都正

佢呢隻清新真係太青春

好辛苦

呢幾日有冇食清啲

Hi

食通粉 食包

講到好難為咁

無得去食辣嘢

本身無食得咁heavy

我想都無呀

仲係痾得好勁？

無痾
但係食完啲藥 乜力都無

抖返幾日啦 反正你有補假

我講咗三日病假

今日屎都無時間屙

即刻響地下屙

好肚餓

食緊熊仔餅

樓上講屙屎你就唔好嗌肚餓啦牙勁

好想食曲奇皮蛋撻

想食葡撻想食半熟芝士撻

想食奶撻

食完熊仔餅食緊檸檬餅

個肚長期生積 me

乜都好想食
但今晚要食埋舊雞胸 200g

我都係，長期飢渴

🍉🍉🍉

狗衝離開公司

哪裡有仔

快啲比個日期嚟！ 真搞！

周圍都係 冇禾份咁解

牙左

唔想做單身狗

今個星期六

咁突然！
下個禮拜六ok?

都ok

下次再約你食辣

🍉矛人呀

下星期撚喵?

六

巧

禾地真約

喺呢個post 死之前

講咗有冇100個post都未約到

禾會喺個post pm大家

金鐘m 記

歡迎撚貓 唔撚貓可以比貓撚

團號:LIHKG_25UP_CAT 已成團
日期：18/8 (Sat)
地點：pm
人數：暫時8隻，歡迎加入
迷途小領隊（領隊）（打雜）
團長春（帶頭大佬）ok
導遊怪 （講解，拉banner) ok
牙叔 (笑)
柒 (吸引貓) ok
Fruity (做手語)
花生 (保護貓）
柏（保護團友）

禾都可以

好肚餓

食條雪條先

好多巴打

好野

有quota 係唔同d

食完做coffee

認真啲

禾巧認真的

睇下你地完左有無咩搞

冇錢要留低洗碗

想搞咩

貓貓討論區後
隻揪

你想同邊個隻揪

大家返到屋企未

豬豬留名

叫春中

那有仔

好假

搞得成再算

牙剛學壞晒

禾唔撚貓

9月做返廢青留名

辭咗職？

好多

唔夠飽

peak season完左唔續約

病左 聽日射波了

咁有咩搞

咩事呀 去睇醫生啦

報東奧義工
搵工

我琴日先射完

！！！！勁

一齊射

係人都報得

感冒😷已睇了～～

你有咁大決心

食埋藥weak了

反正都廢青
去到盡

我意思係好齋
辛辣麵呢

港女小心身子呀

知道～ 乖乖地去瞓算
喉嚨痛到飛起

不了 驚肥

淨間食雪米磁

保重
仲要打機牙

睇錯嘢

收工

保重 晏覺

睇錯咩野

知道 多謝關心

做完尖上水...
攰過狗

牙支都做尖

勤力牙支

煎

d 女比你溝晒
又艇p 又尖p

我都有諗住報 不過個時間又係撞正我未必係香港

所以話it 真係狗 用完就唔要

去義工當旅行

condom

黑椒
唔煎真係好橙

雪米糍

加啲藜麥啦

其他問題

第一次南美食
要狂加蛋黃醬茄醬先放得落口

我試過一次都唔得
覺得要同啲飯mix嚟逐少逐少加

大家都好健康

你都有份

我其實好唔健康

唔好拉到個標準貢高啦

超好味喎

百貨應百貨

我想快啲好返
好想食M記

百貨應百客係咪想講

係

忍住咗唔笑你 係咪好好

我個人都生得幽默

主要幽默係個樣度

未見識過
我個人生得on9

我直頭個人on9

放工未

你咪學我

放假未

剛

黎唔黎打switch

學左你d 咩

喺度話自己on9

大家都係講真話

尖完留名

蟲

靚女

舒適保？

啊叔
巧耐無見

唔係啊

好想食

好勤力牙 做尖

送飯一流
見到sogo地下個超級市場有
啲味差唔多

食通粉咋我

想變coffee (想咋)

但係你靚過coffee

禾愛你啊叔！！
典解可以貢識講野

我把口浪過油

除左個頭之外

啊
典解你唔是仔!!

其實都唔差啊個樣

我係仔 溝死女

食緊養心殿港女火鍋

我都覺得係
生錯性別

你唔係食沙律飯咩

未食過
可唔可以帶姐姐去食

太man

係度組團去
我都係第一次食

果d 係整 收左個飯盒

食唔飽㗎
食雞柳加西蘭花 加啲無味意粉做lunch仲飽肚

1.玲玲
2.大雨姐姐
完～

呢排晚餐半舊至一舊雞胸加d 西蘭花

想問好耐邊度學

食雞胸 食到開始覺得似食屎未？
有無試用第二嘅方法煮？

會半夜餓醒

00會del左佢個名
最後得
1.大雨
完

我朝早係無糖豆漿麥皮
烚雞胸呢d 好easy

工聯會 投入黨既懷抱

又是麻辣火鍋

佢得好少地方學
以前想去學

打佢

依家無機會了

1, 大雨
2, 花生

哦！玲玲真係刪名

都唔係我刪既

烚雞胸烚到悶
可以煎 唔落油 每面煎兩分鐘
跟住落一湯匙水 冚蓋細火焗兩分鐘

有心就加返你自己入去啦

唔落油唔會痴獲 ?

1. 大雨
2, 花生
3 船p

係咁加人落去

1. 大雨
2, 花生
3 船p
4 花生

唔會

00仲係比檸檬我食
好飽

食到胃酸過多

好攰

幫你搵緊人
你刪我名

加番

我都食得多 想比人食下

上水

帶桔

經典組合

花帶桔！？

又想打交

聽晚有冇人快食飯

你肯回家未

返工

咩叫快食飯

快餐飯？
快快食餐飯？

快餐

屌 間野優惠時段唔收卡

咁大間野 唔收卡

快快食餐飯

最後有個fd 要出去禁錢
完全估佢唔到

慢慢唔得？

好貴？

一人兩百幾
但大家都唔多cash 係身

問佢收唔收PayMe

要倒落口！

唔記得左

趕時間有下場？

返家訓

咁弱智

又唔一早寫

學埋傻柏啲野

仲要都唔算好細數

l m

竟然閒日都得

聽晚要游水

單機玩overcooked都想棄驚 好撚難

加朋友未

星期日加 玩到好燥呀屌

我第三關已卡

1-3 定 3-x 先
食屎啦 估唔到遲鈍到咁

1-3
諗緊個送點煮
一人控兩條友好辛苦

好撚炆呀咁撚難玩嘅屌！

此貼已死

你兩個做乜唔連機玩

快食就得

過左大半個禮拜喇

Lm
成日以為今日係星期五

灣j站有人大叫

真，放假未

未

出pool未

都未

秋風起

TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU

以為佢死左

真主偉大

wug

食野味

天日 啦

係精神既

馬蹄

出啦

去緊游水

早！！！！！

典解仲未星期五

光年早

wug 早
禾今晚都游水

早，牙怪

怪怪早

好快到聽日

邊到游

都係果到 老地方

禾日日都唔同地方游

可以出包膠講下邊個場最巧

暫時可以講何文田游泳池好差 千期唔好去

Wu g

唔打1823轉打

偽毒清

Wug 又出pool

有排

星期4的我向大家說聲早晨

牙怪

點先可以玩Overcooked叻啲

彈出彈入

itspouring 早早

nthlasts4ever 早早

彈出彈入 曬到兩截色

兩邊都打
唔巧蛇王

仲有廿四小時

需要兩個人玩

稍後會有驟雨

矛呢個人 淫嬸認錯了

同男朋友一齊玩 會叻D 好似係

九龍公園果個唔洗講 又多人又臭 好多唔同種族人士

成日都有得外出工作

有帶遮

矛呀

Nth 早

要去睇盤

濕身馬高

搵個pt頂住先

古銅色wug

你唔會想睇

聞到陣臭味

呢廿四小時有我地陪你

睇樓盤

唔怪得你玩得貢叻

想架

唔認偽毒封你袋

係咪我 單身臭

做乜唔沖涼

對唔住我啱啱行過

唔想閉氣閉足成程車

游完水唔記得左沖

咁我繼續卡關

同卡比玩住先

連機一齊打啦

好提議

你哋連機玩咪得

match!

星期四留明

岩呀！好機會來了

合作定對戰呀

Wugg 早晨！！

玩玩下

在在在在 早早早

合作先啦

都唔會臭

精神精神

可以連機過story mode?

1823 is watching you

老人游早水

1仔

仲未goal?

Hi wug

禾唔知
矛朋友

牙春

上次都有班南亞嘈生晒, 救生員都趕唔到佢地走, 最後報驚

3仔做咩藍面

你呢個vip走呀

唔會goal

Cfu

星期四咋

天日?

帶住好撚嬲嘅感情

Cfu潛左去邊

快到星期五

仲巧漫長

求carry

對你黎講有分別？

矛得goal

好大個官威啊

想放假

潛水嗰個係你

合戰

巧員工在清早

你哋玩switch

幾時放

作對

我係到觀看大家

禾都想
但放假又冇野好做

星期6

一齊玩

巧員工清早
聽日星期五啦

係噃屌 矛得合作

唔好只觀看

Btw馬高

有咩結論

約禾ok

下個月

巧似出晒pool潛晒

已經有條專線係for me 打

禾都撚緊

我喜歡九龍公園游泳池

我阿姐唔係香港
唔知放到幾時

想放都無得放

春春成日潛左去

離開下香港

佢地總唔能夠靜靜咁游, 次次都成班嘈生晒, 又跳落池

星期日！

d 野比老細搞彎左最後今朝用左成個鐘執佢d 屎仲要比佢話做得衰

買switch

咁爽爽

如果唔係扮工時間點上到水

想問名古屋係咪得hkexpress 比較平d

唔巧投訴禾

正 有得去旅行

點解無

捱埋佢就放假
但都係自己一個, 返工反而有同事

書面語達人

唔怪得u潛咗

Gchi方加

怕醜

阿姐放緊一個唔知幾時完ga假
然後年尾至頭peak season

矛錢

好漫長

星期日咪唔係自己一個

禾活躍會然top3 起碼

好似歌詞黎

@中出都潛咗

好似係u

比人chur 住去
兩支棍去睇櫻花

讚賞 表揚 對於推po既力度

今年啲假都未用

你對住卡比先慢慢怕啦

人間慘事

你掉🍉叫佢返嚟

支持阿春同卡比一齊出池

你無

你都潛咗 恭喜

Cfu搵老公了

福爾摸屎

高科技電子零件, 一轉手賺幾廿倍

禾努力工作

去到識女女

好浪漫

+1

this is.....

一次過用哂佢

love

全部假都係射返嚟

卡比 春春老婆搵你

是咪有啲誤會

投資膠手

唔好食朱古力

方長加

係屋企訓

🍉🍉🍉🍉🍉

比你發現左

星期日實況:

打咩打咩

有誤會

同囝囝度蜜穴

奇聞

佢已經唔知幾多連發了
偽毒可恥!!!!

佢是咪係cfu你屋企

你？同卡比度

邊個貢對清就摘名

是咪去錯地方

禾屋企得禾自己

做咗明星係威啲

唔記得禾地了

摘到支筆無墨

日日夜夜笙歌

sor, 仲推冧左人地個蛋鳩

原來有12日假了

放！

送啲假俾禾

都唔見佢入50強 係咪仲sad緊

矛地方去

攞去
毒撚有假冇訂去

出咗道就唔認你

有冇屌9佢

「仲搞 d野比你搞彎哂喇 」

禾得6日

喺屋企攤足全日都好過扮工

你方得多

我想嫁 想囉

扮工慳返啲冷氣費

想嫁了

禾有26日

點做到

其實唔難, 放唔晒帶落下年

要適時方下加

馬鞍山好多人？

搵到工可以即走了

都要本身多假要帶到

佢唔俾 會轉返糧俾你

膠層

無人娶

點做到唔方加

我最多都得36儲

咁又真係算多假 但對窮毒黎講, 幾多假都係矛用, 俾錢我實際D

方加冇野做好嘥

禾係成間公司食物鏈最低層

爽皮
禾要錢

禾都寧願要錢

just do it

高層

方加無聊過返工就可以

Goal哂當al

走嗰陣就fatfat

有冇去過婚姻介紹所

禾都唔知而家呢到最多可以儲幾多 希望唔會見到, 快D 轉工

agger

多d 錢, 一年得7日假我都制

Gchi 轉工

去旅行

前題要走到

矛錯
如果假可以轉錢我轉哂佢

密切留意淫嬸空缺

我想去好長嘅旅行

日日去睇戲

禾都想

加入1823啦

方加都係虛耗光陰, 俾錢禾就得

返工真係好攰

做1823 vip輕鬆過做1823 講到口水都乾

因為有你呢啲vip成日打上去

真。VIP好仆街, 聽果個一唔小心講錯野, 即刻俾佢地投訴, 會寫花本簿

cls 個老細句期好chur

期係要黎甩既

呢個真

交功課啦你

joe

大明星

呢排出國巡迴表演
所以少上左

出國瘋狂食囡

係去品賞各國風情

呢期去咗邊巡迴

去左大陸 好似係

飲藍妹cow北妹

玩到唔識返屋企

矛人

放飯喇

記者會

交唔到
得番兩個星期都仲未confirm d idea
點起得切

游完上水

唔通真係又開追悼會

唉

TVB Big Big channel 現場直播live 男神余德丞深切治療部情況

bigbig青奴真係食撚屎

agger
早幾日東張閪望報Ellen死個時話上
Bigbig聽返佢d歌個下我即刻轉左佢台

賺死人錢嗰啲真係
最慘香港最大嘅台帶頭

食屎中咗啲類似粟米羹嘅嘢

屌雀屎嚟

你行樹底？

TVB都就黎死

行條街 咁多人得我中

快啲死

出pool之屎

成日播大陸劇

是咪去左地鐵站派雪糕果度
我見d人哂住太陽排雪糕是哂玩法

應該又係車仔麵之家出面
d雀多到

邊到黎 想食

經過但唔是果度
心諗啲雪糕溶撚哂未

見到啲filter 以為自己眼疾

中過兩次
第一次比人顏射

灣仔

成日都大陸古裝

人都溶

廉記出面 好似爛屎嚟

下 點射到咁

好

掉咗我塊面，好彩帶咗口罩

收到風比人顏射果次唔是雀黎

空降咖喎

巴士車長

天上打丁

留意返 你自己講左比「人」顏射

那兒來的屎啊

岩岩見到做拆貨果條女
真人都幾靚 不過有化妝番工

呢個連雀屎都唔似

圖？

咩黎

Hello moto

想知
我衫前面嘅係透明加蛋白，類似粟米羹，後面同頭髮係呢啲

粟米魚肚羹黎
應該幾好味

咪係雀屎囉

聞過冇魚肚味

買六合彩

乜雀屎咁似屎

放工買一張

每日叫春: 典解ps4 overcooked 2仲未出

有冇腥腥地既味

牙春 否極泰來

rich

窮丁夾份買嚟玩

唔係喎
牙怪好似玩緊喎

我覺得唔係屎

出咗啦 牙怪就爆機

係咪信和水貨

冇乜味 應該食得幾清

死佬 呃我話未出

巧傷心
做唔到野了
我係污糟嘅女人

唔好再諗 狗衝去廁所洗啦

咁可以係咩

乾淨污糟都唔做野
冗員係我地嘅正職

米

邊個難忍欺騙你感情

遊戲鋪個老油條

死佬
出pool了？

乾淨會做少少
污糟冇mood

Ching

冇呀 係驚鋪老細
從未出pool

你去188?
Download 版啦！

自爆左又唔放低一舊
極醜惡

係 188班騙子
有得單撈咩？

有呀24.99USD咋

Switch有
ps會員應該都有

係喎牙支係PS4

牙春巧橙

中雀屎不kai sin

去廁所洗頭啦

已用消毒紙巾抹

玩梗啦

用酒精洗

偷跑咗喎

其實知自己中已經算好彩

利申：中過

決定減肥 一定係我體積大

ps巧似冇得單撈

今日決定減幾多日

威過me
禾仲未摸到個盒

香港psn 應該搵唔到

Btw經過呢幾日真係瘦咗
有條裙之前拉唔上而家得

唔好貢諗

有進步

確定唔係撐大左條裙

中其他人應該有10分
同得應該得一分

唔是橡筋裙

船p 聊交打

分享下經驗姐

條裙有無裂縫

唔係橡筋重慘

有着裙經驗

裙P煩

好搶口

好耐冇見

一入嚟就抽水

牛仔褲

認真減仲得了

我之前喺日本y拍買嗰枝鏡到咗

禾認真咗兩日
不過道氣完了

今晚食餐好嘅

求認真個兩日餐單

R下水吹 ，春咁好記性証明重後生 ，唔使愁

早餐 : 曲奇皮蛋撻奶茶
午餐 : 譚仔大麻+cappuccino
下午茶 : 杏人奶+奇亞籽
晚餐 ： 金黃色雞胸+紫色Brussels sprouts+杏人奶

你點呀
Moon post moon得多咋此post 就死

認真游咗兩個零月身型和體重有明顯分別，但係個腩仔重係度 ，有冇方法消到腩仔

早餐同lunch都食好多野下啵

再認真上嚟仲得了

冇啊，之前忙到甩碌好累，啱先畀同事話又唔覆email

之前靠游水減咗十磅 又唔辛苦不過返工冇時間

食多啲燒腩仔

其實我完全唔夠飽

冇得食好味野我會斟，不了

五體不滿足

Email 都已讀不回

某一個器官需求比較大

##

我成日都好肚餓
餓到會打鼓果隻

我成日都好肚餓 跟住叫野食叫到好豐富 但係食少少就飽左

好運？

好貴

唔係

有無小火車

mk

有呀

正呀

想食軟腳蟹手卷

茶碗蒸

好熱

尖緊？

未收工 呢排好準時收工

正

不過高速無lunch

坐咗成日好悶

我返歸了

眼訓到企係到訓著

咩叫高速lunch

元氣條送菜路軌

今晚決定skip dinner

咁樣好咩

宵夜？

好肥呀呀呀

唔食會反彈 會更肥肥

唔會 但我而家已經好餓

真？

唔食會玩壞個胃喎

不嬲個胃都差

會再差d

淨係食雞胸算啦

買兩張六合彩

日日食了

有冇瘦到

有冇人食飯

食咩

收工禾又買

見到個師奶上連登

係呀

佢

節食不嬲會反彈
要重訓加帶氧先可持久

見佢用網頁版

叫佢入呢個po

4x歲睇落

你想？

我全都要.jpg

你實中

隻揪就不了

倒貼又reject 客

邊有

都係25up

之前我，牙檸，牙剛都被reject

真

好揀擇
我都算
牙春牙剛牙蟲都reject

Elimination 就知佢想接冰個

50 蚊唔易賺

個個都re我，想死了

過黎觀塘食

乜鳩啊

你又reject 下人囉

真嘅唔巧講牙

黑人問號

烏冬肥唔肥 好餓

食啦 好似唔肥

點解我要係肥婆

唔算肥都唔算高gi 好似係

可以食

食
買定米粉 擺屋企啦

辛辣米

此po 再死

肥絲先岩

擰擰hi

緣盡了🧘🏿‍♂️

Overcook2 巧過癮
有得拋嚟拋去
但真係巧易3星

我關都過唔到

緣來緣盡那位又開始再等待

高手

都話㗎啦

暫時玩到2咋
真係要練習下先
你哋個個個高手

從來都係自己一個

原來我已經玩到6-4

星期日
巧多人

一個人特別難行

牙怪仲話自己唔係成日打機

真開心只有一個原因

幾時加朋友

隻驚出咗2日

忍咗口

已經就爆機

無限dlc

hi all

啱啱買先玩啫

我星期日就買咗
玩咗幾日啦

玩多人一倍時間

小剛早

怪怪早

呢條仔before 正過after

Before 好好多

Before 好pure好正

Before條眉好似小新

好可愛

今日冗力十足

18/8得唔得閒撚喵？

領導巴潛咗水

飲左d油又好想搵仔仔

一問就潛
不過而家都有幾個

go

唔得啦
比仔仔已讀不回左

00黎？

快d搵人分散我注意力

Dm 檸檸

心水清

藍tick左

打機嗎？

居然

訓覺前覆

悶。

聽日要返工喎

sor 我地悶親你

真，吹緊個柒頭皮

你個髮型係咪收左皮了

pm你睇

有冇人熟何文田
有冇好野食

何文田邊度先

唔知

咁大好難幫你
通常一係行多步落mk / 紅磡食

好野就唔多覺
我多數係果頭會去左ou 個canteen

算啦咁 我都是落紅磡算

何文田咁夜應該無咩食

Tgif

早晨

放工未。

是咪晏晝三號風球

放左 可以返屋企

好過冇

牙勁

早

廢老早

小雲早

牙拎早

剛點睇今日天氣

牙蟲早

收工先嚟落工

女神早

食屎狗來。

但打風仔

牙剛 儲夠錢食中餐未

落成個星期雨

未出門口嘅就帶J
或者可以專登唔帶

搵牙春借J

有無人知hkexpress 收唔收銀聯信用卡

見到張機票可以請5放9唔算貴

儲咗一星期但琴晚六合彩豬晒
禾斟先

試下咪知

卡未到手

你是最好的

扣埋安全帶先jump
仲有下期

下次自己google下，乖

自己google咗就展開唔到對話牙

學到野

售罄

淨返一把j埋你

未對
可能我二獎

中咗四個字

四條加埋

請食飯

話知你中唔中

禾一個字都唔中

留名等牙春請食飯

出pool先請
你慢慢等下

早牙剛

睇嚟尋日督雀屎唔夠大

咁就有餐免費

中三獎以上/出pool請
兩樣難道差唔多

可能請埋你個孫呀到時

首先要唔好出左都話自己未出

出到嘅話印banner派傳單熱烈慶賀啦

26假100

12假牙春

撚貓團專用banner

可以野生捕獲大雨了

撚貓比人已讀咗

100早

肛肛早

早ALL

牙叔早

肛肛好

收到風

檸檸出咗池

今日一號波 可能有三號

theme

初號機

中二病

星期五

咩人嚟

BTW 仲未試過比人抄牌

點解無俾

問就要俾咩

屌你呀男人都有人抄牌
冇比人抄過牌嘅列隊

1. 春

無啦啦周身骨痛

2. 148